[朗隊曼聯第一人] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [22]

快手

老豆d進攻一直都係靠個人技術架啦
唔係而家先知呀

JM: Martial was not selected (not necessarily fitness or illness)

食屎啦屌鳩你

之前每次有角球，罰波都覺得有一半機會入⋯
唔知點解費sir之後呢幾屆經角球，罰球入波少之又少

我只記得對李城上半場果兩球同朗尼今場呢球

仲有無其他

話時話有無解釋點解今日無馬仔

留力

推呢個?

哥狗輸到short撚左
對熱狗 出yaya單防 4141？

後面加多個高拉洛夫

馬仔又搞乜 同shaw一鳩樣

如果係真既話真係最on9既決定
近幾場最fit係佢
佢一拎波 對面要用3個圍佢先搶到佢波
唔用佢真係on9

如果摩佬
買griezmann 放martial

一定反摩

高拉中堅

[img][/img]

可能係唔鐘意做sub 反daddy

卡膠小豬兩個一齊擺後備都唔擺馬斯亞
ON9摩

點解無論曼狗定利狗都流傳"托利斯搞到vidic 3次食紅"呢個 urban legend
第一次紅 (2008-09, 利2:1曼) - foul 馬斯黃牌; foul阿郎素第二黃
第2次紅 (2008-09, 利4:1曼) - foul 謝拉特直紅
第3次紅 (2009-10, 利2:0曼) - foul 托利斯黃， foul 古積特紅

得一次黃牌同費托有關

會唔會係同shaw一樣 又冇心踢波
之前有用佢 點會冇啦啦雪

Captain Rooney

專心踢霸氣杯 咁既表現 作客對熱 鏝 阿 有1分都汁到

決定迷西了

Lin換mk都唔知咩解

格離又要豬了

RECORD! ROONEY IS REDS' ALL-TIME TOP SCORER

He's done it! Wayne Rooney has surpassed Manchester United legend Sir Bobby Charlton to become the club's leading goalscorer of all time.

The United captain reached his remarkable tally of 250 strikes when he netted a stunning late equaliser against Stoke City in Saturday's 1-1 draw.

Sir Bobby Charlton told : "It’s over 40 years since I scored the last of my 249 goals for Manchester United, so I must admit that I have become used to the honour of being the club’s all-time top goalscorer!

"We have had some incredible strikers here at Old Trafford and they have scored a lot of goals, but it has been fairly obvious for a while now that Wayne Rooney was going to be the one likeliest to break my record, and now that day has come, I would be lying to say that I’m not disappointed to have lost the record. However, I can honestly say that I’m delighted for Wayne. He deserves his place in the history books.

"He is a true great for club and country, and it is fitting that he is now the highest goalscorer for both United and England. It has been great to watch him every week since his arrival at Old Trafford in 2004; he set the tone with a wonderful hat-trick on his debut and he has thrilled us all in the years since, going on to enjoy a hugely successful career.

"I was 35 when I retired. Wayne is only 31 and still going strong, so I don’t think he’s done by a long stretch yet. He continues to show that he can contribute goals, assists and performances whenever called upon, he will raise the bar even further before he calls it a day. Now he’s the man to beat, and I can’t see anybody doing that for a long, long time."

Rooney the record-breaker was signed by Sir Alex Ferguson at the age of 18 after rising to stardom at Everton and has been a consistent contributor to the Reds' scoresheet since netting a hat-trick on his debut, in the 6-2 Champions League victory over Fenerbahce on 28 September 2004.

哥狗

屎波寧含撚啦屌你老母

mk 跑乾左啦

拎個冠軍返黎

我以為換盲 米希達利恩又打左閘

Sir Alex told : "I would like to say huge congratulations to Wayne on reaching this milestone. It is no mean feat to score so many goals and he breaks a record that has stood for over 40 years. Wayne thoroughly deserves his place in the history books of this great club and I am sure that he will go on to score many more goals. Well done Wayne, I am absolutely delighted for you, you have been a great servant to this club and long may it continue."

石頭條垃圾終於bench 但用高拉

小豬 係人都知佢出場有份出場踢 都浪費個位 唔放馬仔

如果後備有馬仔一早換左
唔會拖到咁後
真係唔明咩原因唔用馬

笑匠二號同三號

買基沙文
放馬斯亞既話我立即屌你老母啊摩狗

公司長期養傷 條後防有排柒

放小豬係後備根本係扮晒野
唔贏緊三四球, 我都唔信摩佬會出佢

2個冇咩分別

高拉洛夫中堅

呢場咁體力化點會出佢

Mc呢場和最好
如果熱都拉開埋真係唔洗追

咪就係覺得自己贏到三四球放佢出黎比曼ig打下卡

費爺, 就算個陣同月巴有野都..

留名睇熱狗456

即係享利有 d 野 攪到佢後備都冇囉 豬 gap

用下個腦啦 如果你有

拉開咪得返4隊爭兩個位

馬仔又搞乜呀

Mourinho: "We missed chances. Too many and too easy." #mulive [sky]

可能又得罪摩佬

Yes

都唔係第一日既事啦
平時都唔知練乜

摩佬對後生仔個套家下唔work了

12場聯場不敗
但有6場係和波

熱啲防守點解咁尾機

客套說話啫
唔通屌佢咩

懷疑只係練華西出波, 練到而加左腳都出到幾腳靚波

唔擺馬唔可以搵羊?
用下個腦啦 如果你有 可惜你冇

真係唔知練乜

華二招
左腳右腳

其實應該係件波衫嗰度有咗心病

華西真係完美嘅男人

今日唔知點解好多應該射唔射，唔應該咁急射ge射左，白蘭特真係唔係好得，好記得上半場伊巴都吊佢叫佢唔好咁得，馬達今場係戰犯，伊巴有幾腳唔知點解又唔射，普巴今場都係沉。

加埋左羊就perfect池

唔太信馬仔會為左個no.沉咁耐
而且近幾場已經愈打愈好

上次見到羊有份踢係幾時 ?
唔好日日坐住個腦啦

最on9係無馬仔

三個中堅兩個黃

根本開季滾女滾到腳軟

唔係沉
而係會唔多服摩佬

呢D野, 除左球隊入面既人, 根本無人知

我地呢場贏唔到
根本而家熱鏝咩戰果都無得得益

執番一分 準備下季繼續霸氣盃

其實上場對利和波 基本可以放棄得
下半季作客鏝 熱 阿 呢D6分波 一輸 你其他嬴哂咪一樣入唔到頭4

余溢明 : 史達寧呢 好多時都係插中間嘅

想同市沉落去

洛利斯

yes
所以而家望歐霸
最後機會

Fpl有佢

施華射得靚到...有晒角度力度

唔關事
我地自己本份都做唔好
上場和
呢場猁咪又係失三分
但係我地把握到咩？
所以自己拎唔到三分既話
係自己攞黎衰

下年再黎過啦

肥普同哥狗好同步

下個post topic 應該叫 做好本份

頭先隊長冇慶祝

身處大陸 居然無台播 有無人有online lin睇鏝熱

證明佢真男人 不拘小節

呢下真係要respect

點解人地啲波咁好睇

改邪歸正都唔得牙

最慘係下年伊巴又老一歲

摩佬再咁用伊巴真係...

真係唔知佢可以打多幾耐

卜比sir終於唔洗場場坐定定要等你破record

可以踢到 40

我都大一歲

又短一年命

新視覺台咪有

阿妹都大一歲
希望個腦可以開發下

哥狗開竅？
打壓迫快波

依家已經覺得伊巴一場比一場靜

曼城今場其實幾好
有機和波

後防大腳清

覺得妹真係差個大佬傍住佢

卡神
小豬

loop晒所有台 搵唔到呢個台wo

Mandy幾勁

屎波零真係見哂底 用波仲差過對面梳高斯

重新search一次台 有就有冇就冇

熱踢踢下轉返4後衛

屌唔住啦

屌到口臭
死去中游啦垃圾

Alderweireld真係勁到喊

今場鄰居脫胎換骨 一打返壓迫快波勁到
我曼molamola

其實因咩事shaw搞到連後備都冇

啲人個人能力喺度

好似話佢唔想比賽

今季曼入局都好慢熱
好有魔佬風格

Rooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooney

But why

Lloris勁到

好撚癲 鄰居d攻勢

信心危機...

係咪 250 個 O

其實朗尼係咪想傳

lloris 嘔血.jpg
again

哥狗開竅

Ben davies>>>>wimmer lah

睇完屎波睇艾迪維列特真係天與地

但摩佬一直冇話要賣喎 之前c9迪比走摩佬都會講定先

佢勁過vertonghen

鄰居呢場堅係勁
是咪開竅了

曼城啲把握力同我地一樣咁廢

個banner擺左幾耐？

熱龍勁

艾迪點都英超top5啦

組織入肉好多 俾lloris救哂即

史達寧件垃圾收皮啦

迪布尼呀古路都幾球餐士遲起腳 同廢老今場差唔多

sane咁撚勁都唔出多d

見到返少少巴塞既5秒迫搶

始終唔夠正選果班鬥

多左好撚多大腳

我第一眼都咁諗

係 鄰居d波一爽就好得人驚

佢應該係英超最好中堅 好穩定，馬體出身真係冇水貨

頂到半場可能又唔同講法

哥狗頹到

0:0完場最好

笑死

睇落前面 得阿狗同猁會柒
但阿狗有件住烏成日入關鍵波

前四真係難追

利只會對弱隊柒

保前六反佔中大聯盟 現已成立

做唔好自己同球證on9實難追
今季已經唔知幾多球應該有既12碼無吹到

認真
都有3-4球offside入波

球證問題就算啦

把握力問題就唔洗再講

好撚柒

個FD入左場睇,話身邊D人睇到呆撚左唔知做緊乜

下場主場對侯城
又一場辛鳩苦既比賽

肥普要贏 半場即換兒子打返三後防

柒到打冷震

輸得慘

好勁

熱狗要豬了

Lloris 橙

lloris依下柒左

竟然唔係巴我派膠先

長傳入波

鏝goal

其實搞乜季初角球似返d樣
近十幾場又入唔到角球？
以前費sir個陣明明角球成日食糊

作客先

正式宣布今屆英超冠軍係我轟

手球

其實Dier好似喺英撚咁打前啲仲好 不過佢地冇人

Dele做乜鳩

熱狗一輸波又黎料

拳王

抵死奧達文迪 咁樣食黃

今屆雲耶馬 + 迪比利太屈
唔駛再用舊年果三件mason 賓特立 湯渣垃圾

其實鏝贏都ok
爭3隊4分

攪笑呀

Lloris好慘

已笑

鏝啲ONE TWO幾下就打到上去
又順又快
我曼就淡淡定猜上去
零組織

1 Chelsea 52
2 Tottenham Hotspur 45
3 Liverpool 45
4 Manchester City 45
5 Arsenal 44
6 Manchester United 41

帶開左了

依場黎派膠

LLORIS

竟然唔係既我派膠先

巴禾上左羅列斯身

你老母臭閪 樂視真係個個禮拜 呢個時候 就嚟冇聲

屌你老母廢就俾番 now做啦 屌臭你老母個閪

調轉左

哥狗做野駛撚人教

熱刺真係

完場返入更衣室 會唔會俾人打㗎

作客都打人咁惡

做乜撚呀now

又中龍就入波？

繼續呀屌

巴我垃圾到

sor 1999

洛里斯完場返入更衣室會唔會有事

傳中傳得咁靚

加油熱狗
我要和呀

屌佢入波果陣先睇唔到仆街now

巴禾保持水準

個撚個禮拜 呢個時間 準時冇聲

屌佢老母樂視

包禾

唔想見到哥狗啲嘴臉，點都和左佢唔該

我成個畫面停左 就喺dele入波果陣

我地點解冇人做到拳王呢種入zip

應該12碼

阿里係得呢D走位架咋
其他都廢廢地

原來中波先

撈到個波

要求放第一頁

有冇人覺得harry kane最大功用係擾敵

但佢靠呢種走位入唔少波
佢控波 技術都ok啦
佢其他都叫廢咁lin叫咩？

下傷toby

艾達維又傷

第一中堅都冇鳩用

熱狗條後防兩場傷哂最重要果兩個

d數據以佢年紀都好癲下

英撚#未來

進攻多變化d

淨係對阿狗 對下游先識入波

朗尼縛鞋帶相霸氣過傑斯

48年最強

呢張好禿

點解harry winks咁受佢重用 除咗佢生得似肥普個仔之外有乜咁勁

我曼老人聯

肥普要玩幼幼 好似係
之前mason 湯渣都俾佢玩死左

哥狗都咁肉緊
英超真係正

Toby都傷hamstring咁我地就有機會上去
熱刺冇toby個勝率好低
而家仲要一對中堅一齊死

Mason都放到10m喎

好撚憎佢

賣咗好多個走

jesus

唔知乜料

睇對中下游點
依家識入波 難講

Eriksen去咗邊

12 碼啦 咁推法

丁力真係

垃圾球證

咁推人都得
痴鳩線

屌咁都追到

2:2
俾球證黑撚左

哥迪奧拿真係嘔血

咁推人唔FOUL係英超愈黎愈常見咁

係咪應該訓低埋算

中龍就有

鏝城真心慘

鏝好撚慘
球證又做主角

咪係 咁都唔吹

Exact7ly

英超球證真係世界級

不過bravo

2比2

黑走左個pen

巴我識落地 唔識撲波

單刀12碼唔吹
轉頭追番

今年既球證係垃圾架啦

球證 真係垃鳩圾

簡尼重要越越地位

熱刺啲打法好爛仔下

年年都咁垃圾嫁啦

好撚嬲

雖然而家個比數係對曼聯最好
但呢下咁推人真係離撚晒普

如果熱贏埋就好笑

一個唔覺意反 cup 埋 哥迪奧拿會唔會猝死

最好和波

啲表情一定正到仆街

我轟

bravo真係場場都失超過兩球

耶穌落場

aguero而家個態
好撚廢 又爆唔起

咪撚又對我地先翻生

哥狗想賣

Kdb有class

打防反好有作用

Jesus

jesus

Diu

Offside

新咬咬

見到球證黑其他球隊，自己有得食花心
個感覺都幾有趣

耶穌好撚柒

屌你影左咁耐慶祝

屌好好笑

睇開巴西就知呢條友仔係勁野

傻仔自己慶祝唔望旁証

換石頭自爆

越位

哥狗好撚dramatic

同哨牙蘇有得比個慶祝

個耶穌唔差wo

前鋒

巴西隊

好勁架係巴西

但個球唔係off西

V92果時咪傳過

近期係佢CARRY巴西
唔係尼馬

跪地

依場好睇 兩隊都要贏

超好笑

巴西人 佢識用咩

V92有乜人係識用

Same as jesus

馬仔 福仔
ajax一眾荷蘭人
xavi 小白
梅拿 小豬 lamn

好柒。。。。。。

喺我曼果陣
得馬

屌 delph終於要係雪櫃出黎

羊？Rashford? 爆炸14-15都唔差

呢件又係文員黎

講真，咁都贏唔到係橙

唔否認v92用幻幻同左羊右華係有一手

和啦哥狗

迪布尼勁撚到

無限氣

DELPH

哥狗個樣好似依場贏唔到會俾人雞咁款

哥狗想喊咁

和和氣氣啦好嘛

最鐘意見到佢死老豆咁嘅樣

食到入口既肥肉都要嘔返出尼

唔通連個天都唔鐘意我？

成日覺得佢好似猁狗8+9時期打攻中既君子
前場自由人 步大力雄 俾到波 遠射澎澎聲

差在無回傳

他知道 哭是沒有用

和左都好, 無俾人拋開

仲有無限氣 仲有踢波style好似
唔細膩 又唔可以話佢技術唔好

唉好可惜我地今日失分

Fd子牙？

繼續2-6一齊

自己唔爭氣唉

技術係好添啦
以前喺德甲佢技術層面更高

大家一齊柒啦

好波
一齊失分

好彩

又係同第二六分波
緊湊到呢
我轟冠軍啦

未比史摩寧踢正選啦 未撚鸁過

迪布尼技術先好
人地要做兩下既野,佢一下就做到

一直都話迪布尼係現今球壇既產物
效率強到仆街

點解又失分

廢囉

1 Chelsea 21 52
2 Tottenham Hotspur 22 46
3 Liverpoo l22 45
4 Arsenal 21 44
5 Manchester City 22 43
6 Manchester United 22 41

轟好尾

要睇聽晚般尼 但作客好差

下半季我地要作客 鏝熱阿 投降啦

其實無拋開已經要還神

笑柒猁狗就算

黎緊4場對前5
有3場作客

仲有咁既把握力

加埋前5真係勁過曼

聯賽第6完季都無懸念

希望放棄Fa cup 搏歐霸啦

b仔返埋就繼續坐啦

btw, 你改名吧啦

熱鏝 兩個龍呢場都柒到彈起

巴我上身

屌 自己柒

我地調返轉, 個龍勁, 前場柒到陣起

巴我有邊場唔柒

人地要入真係好易 我地就...

駁唔到

鏟

訓左冇睇 估唔到朗隊仲射到呢d波

人呢!!!

啲把握力好到呢

馬仔ig 擺女都唔擺曼野

原來迪比先係真曼

連雞湯呢啲榜尾垃圾都逼害我猁，英足總可恥！
#YMCA

朗尼果球睇到喊撚左

有人喺高達post柒左

我都覺曼球員ig 出post farewell 迪比多過c9

同好？
我唔係成日追

鐵血係00後最好睇嘅高達電視動畫，集集追
主要係Age同G伏太難睇

我曼作為英超把握力最低隊伍並唔係浪得虛名嘅

我覺得獨角都唔錯

模型廣告咁所以冇咩興趣追
而家好擔心大哥冚團剷

柒

25尼

特稿】沉睡的朗尼復甦了
3小時前 Share to Facebook
【體育】曼聯隊長朗尼周六正式超越名宿卜比查爾頓，以250球成為紅魔史上入球最多的球員，而且這個完場前射破史篤城的救命入球，為球隊搶回1分之餘，也可能改變他在球季餘下比賽的命運。

桑馬達的烏龍球，使曼聯今場一直落後給史篤城0:1，眼見將全失3分之際，補時4分鐘，下半場入替的朗尼（Wayne Rooney）成為救世主，在左路主射罰球，笠過對方門將李爾格蘭，替球隊扳平1:1，而這個入球，是他加盟紅魔射入的第250球，打破卜比查爾頓（Sir Bobby Charlton）的紀錄，成為隊史入球最多的球員。

卜比Sir效力紅魔20年，上陣758場射入249球，場均入球0.32；朗尼在效率方面，較這位傳奇更勝一籌，2004年入「魔」後，不用13年，上陣546場入250球，場均入球竟達0.45。領隊摩連奴賽後讚不絕口說：「紀錄就是紀錄，這是英格蘭最偉大球會的紀錄，也是全世界其中最偉大的紀錄。在他之前，這個紀錄是屬於英足壇另一傳奇所擁有，因此，他現在已成為曼聯的傳奇。」

朗尼上半季因表現欠佳，失去正選，但踏入2017年，似有復甦跡象。傷癒後在英足盃4:0大勝雷丁一戰，這位前鋒便先追平卜比Sir的入球紀錄，而且比賽的第2球，他也和安東尼馬迪爾撞牆後，拉開空位助後者建功；上周對利物浦的雙紅會，後備入替後表現活躍，扳平一球功勞不小，是他在禁區左路發難，才能交給「爆炸頭」費蘭尼先頂到皮球中柱，然後輾轉下再由伊巴謙莫域頂入。

因米希達利恩及桑馬達近況不突出，朗尼或有望在餘下比賽，再次得到摩佬重用。今場賽後，除摩連奴以及被他破紀錄的卜比Sir送上掌聲，退休前和他鬧不快的前恩師費格遜，也向他致敬：「我要恭喜朗尼達到里程碑，要射入這麼多球沒有捷徑，他打破了保持40多年的紀錄。朗尼在曼聯的歷史中，值得擁有這樣的地位，我肯定他會繼續入球。」

冇卡膠就差d豬波

感動既係肥西又用入球收反西皮
琴晚佢上場都有感覺佢會-6助攻或者入波

因為琴日佢入球 我已經迷朗了
Btw佢真係好廢 轉身又轉唔到
成個人好重咁 跑都跑唔快

Daddy有冇屌球證同馬達

好個廢lin
出到黎除左有腳遠射 都係柒柒下

球罰球好j到

尋晚白蘭特加史莫寧既後防， 和到偷笑

馬達今次又被人扣哂啲分啦

妹妹仲未入

個球近榜啦 本身呢d 波應該係伊巴射但佢季初入過球遠射之後 而家都唔見佢禁區外起腳

係英超佢有咁多位先算

大家肯面對現實未

你講隊波廢定朗隊勁

City-Spurs result makes it an even more frustrating day for #mufc. Finishing needs to be improved urgently.

摩佬唔好再出一齊盲同史摩寧啦

有佢兩個進攻反而會差左

睇番米堡果場都係換走佢地先反CUP到

同埋點解Martial連後備都冇，佢對Stoke一向踢得好

唔反西了

我覺得關屎波0事多d
條友下下都大腳鳩踢
咁撚驚去細會喇

如果老烏同空龍唔入既係lin會點

why not both

Agger

摩帥說：「我們的一切都做得很好，除了進攻的效率。我們不斷的錯失機會，事實上我們上下半場本都可以入球的，我們擊中了橫樑，對方的門將也有很多精彩的撲救，最終的結果是我們沒有取得想要的入球。球隊又遭遇了一場和波，我們的和波太多了。好像對手的門將在面對我們時總有現象級的發揮，但是歸根結底，還是我們自己錯失了太多機會，其中有些是很容易入球的。」

「我認為我們今天踢得很好，不斷的壓迫對手，我換了不同的人嘗試帶來不同的進攻效果，我們努力爭取了勝利。如果早一點入球，我們會有更多的時間爭取勝利的。但是我們只能責怪我們自己，我們錯失了太多的機會，還進了烏龍球。所以我們只能怪自己。」

談及對手，摩連奴說：「我認為這是一場重要的比賽，兩支球隊一開場都在全力爭勝。但是在25分鐘後，只有一隻球隊想要努力贏波，而另一方則在防守，顯然防守的那一方做得很不錯。他們踢得很有侵略性，也想盡一切辦法來阻止我們，他們也的確做到了。」

Mata有功績可以抵消下

《太陽報》獨家報導，有幾位非常富有（SUPER-RICH）的中國球隊老闆想要給朗尼開出這樣一份天價的合約，讓他成為世界上薪水最高的足球運動員。《太陽報》認為，朗尼已經不再是曼聯的第一選擇，他無法忽略這樣的機會。

一個在中國的消息源告訴《太陽報》：「朗尼很可能在夏天被允許離開曼聯，離開他效力了13年出場超過550次的球會，雖然他和曼聯的合約還有一年，但現在是他離開的好時候，因為他剛成為球會歷史最佳射手。他可能會和中國球隊簽約兩年，在那裡拿到比整個曼聯生涯還要多的錢。這對他和高蓮以及他們的孩子來說是個悲傷，因為他們很滿意在柴郡的生活，高蓮靠近她的家人，孩子們在學校很開心。但是他們都知道球員生涯很短暫，如果不能最大化朗尼的潛在價值那會很愚蠢，尤其是已經進入他職業生涯的後一階段。」

《太陽報》指出，中國有1.08億曼聯球迷，這意味著朗尼可以得到巨大的支持。雖然廣州恒大在關注朗尼，但消息源稱，有一份新的巨額報價等待著朗尼，這份合約基本週薪就超過了100萬英鎊。消息源說：「朗尼熱愛為曼聯出戰，每場比賽他都竭盡全力，但他知道這個時刻回來的，每個人都可能離開，他讓他的團隊考慮一下他手頭的選擇。中國正在吸引越來越多的頂級球員，這都是他們的報價的結果。」《太陽報》還表示，朗尼可能希望能盡快敲定合約，因為上週足協頒布的一系列規定中還包括了限制中超球員工資。

愛我別走

盲雖然出波唔錯，但Overlap明顯仲衰過大米
佢真係唔夠速度踢閘

加歷查（前英格蘭國家隊隊友）：做得好，朗尼，一個在曼聯250球的偉大成就，成為他們的神射手。更好的事，他是利物浦人（朗尼出生於利物浦）

佢好煩

同市光榮

一本曼利

感動既係卜比sir唔洗再主場作客入場睇足西波曼

v92 4141同左羊玩overlap玩到傻都衰過大米

羊同盲d one two幾勁 仲要一個左腳出 一個cup大位右腳出 瘋狂燒味

進攻blind better la

琴晚摩佬有冇講d咩
馬達係咪以後唔駛正選

出我遇左玩燒味 但琴日收起左爆炸

係立功前都應該唔會有正選啦

琴日尾段史波十碼無人一腳清左個波出去
Hehe 都屌哂鬼

R10

馬達今年打後備仲好表現過正選
正選用返馬仔啦

做乜撚呀

馬仔琴日究竟咩事後備都無

Agger
用馬仔又可以放返mk係右路

我地今年成日有球員失蹤

月巴好勁

下場

keep住出既除左ddg就係伊巴hehe華西

MOURINHO FRUSTRATED BY STOKE DRAW

Jose Mourinho was frustrated not to win but praised his captain’s historic achievement after Manchester United’s 1-1 draw with Stoke City.

Wayne Rooney overtook Sir Bobby Charlton to become the club’s all-time leading scorer with his 250th goal with a free-kick in stoppage time to rescue a point in the Potteries.

Here are the main points of discussion from the manager’s post-match interview with MUTV…

Not happy with point

“Of course I am disappointed. Again I say many times, a draw is a good result when the opponent is better than you and a draw is a good result when you are being dominated [by the opponent] and in the end you manage to leave with that point. But when you are the team that chases the result, the team that creates the chances, the team that misses the chances and on top of that you score only an own goal, then obviously I cannot be happy with a point.”

Rooney record

“The achievement is wonderful – it stays in the history of our club I think for many, many, many years for sure. But I think it’s time now for him to enjoy and for everyone to forget it and let it go.”

Good team spirit

“Nothing wrong with the spirit. Nothing wrong with the connection between the team and the fans. Everybody believes until the end but you have to be really strong to believe when you start the game and you start immediately missing chances and some of them quite easy chances. And on top of that, you score an own goal – I don’t know who scored the goal, if it was Mata, if it was De Gea. I can’t even decide which one scored. So it’s hard but again the spirit is fantastic and I think it’s very important.”

Keeping Stoke at bay

“David [De Gea] didn’t touch the ball. The defenders did exactly what we trained during the week – to keep Peter Crouch always far from goal. Obviously Peter is not dangerous outside the box, he’s dangerous inside the box but I don’t remember him touching one step in the box except one situation in the second half. Even corners where they are very dangerous they didn’t have many or if they had one or two max.”

Dominant display

“We were very dominant. It would be a football crime if we lose the game. But I’m not happy because I keep not understanding how we miss so many chances every game.”

唔計DDG
其實廢老同hehe都睇得出有疲態
反而華西就真係長期高水準表現
場場都打哂成條右路
仲要出啲波都唔差
當然出波質素同前鋒華係有一段距離

黎緊兩場杯賽抖下啦

伊巴波都唔想射

以前前鋒華會出地波去返12碼點啲位，有人插前有人捕後，而家無咗呢招，成日幾個湧晒前

而家好少睇到底線傳返出禁區邊撞射

如果朗隊肯打後備唔扭計
諗唔到有咩理由反

應該唔敢扭喇下話
一來老左咁多, 二來摩佬唔似耶子同v92任佢舞
你一扭雪到你過中超都仲得

個波去到前面就停左 下下搞唔掂就分俾華一招

連勝果排有伊巴 普巴 mk 馬仔 後面卡神 hehe 咁夾 開始有d默契 有d撞牆 走位 突破

後防真係要勝利四人
是但冇咁個爭好遠

華西, jones, rojo, b仔?
rojo咪要改打左閘?

感覺好似正係比華西 好少比左面咁

而家係 華西 jones rojo 大米
最多華西 b仔 rojo 大米
但中路組合好似未夾過 🤔

尋日中前場
伊巴做左不射男 單刀都唔射
mata發波溫 一被人逼就甩 浪費機會
Mk配合現位都ok 係最尾一腳麻麻
中後段唔知累定點失左蹤
普巴正常返d 但仲係多上腳
Hehe勤力 爆炸高空波接哂但冇lala換走
福仔入黎好大功用 突破 傳中有質素 球罰球就係佢駁反黎
死肥西尋日開死球唔錯罰波 但其他時間都一般
Lin就廢到核爆 每一次拎波d決定好慢 尋日後段成隊開盡
得佢一個on99入唔到局 雖然有球中楣但係打得好差

如果琴日直接福仔<>mata可能更好
不過我明摩佬驚冇左mata冇人組織

香港有冇呢件買

lin 都有啦

黑色好啲

你d功績夠抵消咩

發覺摩佬唔會即刻換走啲犯錯既球員 由頭幾場馬仔踢到pat屎咁 摩佬照比佢出多幾場正選先換 又有爆炸自爆完 摩佬場場都比佢出黎打幾分鐘 到今場馬達 都比佢踢到大半場先換 我覺得摩佬係想透過依啲行為show到佢支持班球員 犯左錯唔緊要 會比機會將功補過

爆炸換走先有番快d既組織推進咋

黑色都ok呀

總之中間唔係出史摩寧就得

伊巴禁區入面幾球不射
唔知諗緊咩

朗尼同c7邊個起曼聯地位高D

朗隊 for sure

真係冇諗過rojo jones咁有火花
兩條友都係鍾意衝出去殺波但你補下我我補下我反而少甩漏
當然大米少上去助攻同卡膠補位幫佢地好多
但一出返屎波佢唔殺波就多左機會俾人睇到定先放個波出來就好易俾人湯穿條防線
鍾斯唔係補位型中堅肯定成日出事

似大家都想做馬達
我見好多球都搵馬達俾
可能大家都擔心基沙文來馬達冇位踢
始終呢幾季馬達真係好搏命

二十年後 朗隊一撚定比人歌頌佢係費sir退休後仍然留守我曼 帶領球隊經歷低潮 拒絕高額合約轉會 更大破紀錄 終於等到球隊重上軌道先光榮退休

成千蚊件

呢度D人好有錢

下下鳩解，仲話新李奧

鍾斯都新維迪啦

但鐘斯真係有料

其實你可以睇得出 摩佬一換plan就開始會換人
例如佢琴日第一下換人就知佢想打控傳 而唔係高空
所以換爆炸係正確
Lin其實走位唔錯 又唔好講到真係咁廢
起碼有下中龍先 不過有球佢可以跳射都唔試真係on9

發覺伊巴呢排頹左
雖然入到波
但無季初咁勁 季初佢可以控定到好多波再比隊友 又可以自己推
依家只可以靠佢神來之筆

鐘斯係畀人話新泰利
拜利就真係畀人話覺得似新維迪喇

n年迷鍾斯
Jones keep住唔傷真係
已經差唔多3個月無傷

細緊真係要搭過識用波既中堅
or 要有carrick幫佢

而家Rojo + Jones一定係首選

但Rojo可能仲有少傷 琴晚唔出？

唔該巴打

成件紅色著去拜年?

好鬼型 但好貴

Jones同b仔可以互換b仔同jones一樣唔要命個啲黎

有無消息
馬仔乜事

我dllm 笑到我

香港情侶 殘廁 露面口交，問:「好唔好食？」

笑到我

擒晚d 中堅鳩解圍真係以為對面果隊係車仔定阿仙奴

成班偽毒

Rio好似有比啲料宗師，叫佢練yoga/pilates之類
一代唔傷真係唔錯

yoga大師唔係giggs咩？

Daddy 班波控制傷病呢方面真係好有經驗

之前mutv 訪問jones佢話佢自己係跟rio學類似個啲野

已經半季, easy chances唔入, 空龍唔入仲想爭前4

曼根本輸把握力
n場和波但超多射門
間唔中又有人自爆
例如妹妹對猁 琴日馬達

25射8中1入波

呢種表現點會有前四

教射門個教練應該要換

馬仔把握力係v92時期全隊最高
最近難得打返起但又收起左

之前仲有人話aim前四 太低要求

有英超既球證都幾難贏第一

大撚把人話 洗咁多前 咁都冇前四 唔撚收貨

對住猁至少入幾粒先收貨啦

死獌狗巴打幾時開返po
你無開幾個po喇 和左兩場喇
強烈召喚

泰維斯 £615,000 一個禮拜

講真 俾我都可能去踎兩年 呃番一大筆算

Good evening

你停左五個喇 下個你要搶返呀 找數真漢子 名既野幾唔閒 贏波先實際
黎緊三場對中遊 發功喇你同寒肺要

會盡量試下搶啦

回來了

有神快拜

領隊莫連奴被問到安東尼馬迪爾係咪傷或者病，「寸王」只係簡單回應「佢冇被揀到」，擺明係被打入冷宮。唔知係咪見曼聯冷落自己後失分有啲心涼，賽後冇耐安東尼馬迪爾即喺IG貼攬女照，攬實索爆女友Melanie Da Cruz玩Selfie，似係話畀莫連奴聽：唔使踢波、攬女好過！

又做乜牙

馬仔係最似養唔熟果個

咁老豆做咩無啦啦後備都無

真係吹漲

騰雞到嘔
根本唔係大將料

奧利華真係英超球證既清泉

屌你老母

我唔搶啦，頭寒啦

我想問有冇人試過係曼官網/香港球迷會買飛
球迷會係咪真係大機會買到？
事緣係一家三口想睇四月四對愛華頓個場波
我老豆忠實曼迷 一定要買到飛呀
但諗緊除左上網買黃牛 呢兩隻方法邊個會穩陣啲

上官網做member
會包埋個 stadium tour
之後你早d買定果場就得
你想做member 以家買定都得

上場對住個18歲牛奶仔都冇料到， 被人雪有幾撚出奇

BTW 佢條女好似幾正

冇料到？有幾次撚到條友喎
係之後比人圍姐

有無人覺得屎波0做隊長簡直係恥辱

由季初9號事件已經交惡la, 應該

夜神你又幾時同達哥交惡

一向都有睇達哥 撩下chatroom班友姐

朗隊可否不要老

我覺得第三隊長比鐘斯做仲好

hehe la

鐘斯起碼有啲火 會同球證傾下計
Hehe唔似會

Daddy開到聲俾妹妹

做乜鬼

我想踢波

Xhaka個樣好似超人

你同梳b生性啲ok?

本身都養唔熟架啦 應該唔關摩佬事

之後兩場盃賽有排你踢

梳b會然

但最後都係入唔到波被人換出， 摩狗應該幾唔鍾意佢

馬仔準備走啦

走啦垃圾

I mean 馬 唔係巴打

不了

曼除左馬仔之外其實有邊個人 係會令對方用3個去mark一個？

個陣好似係里昂青訓，見無得出就去咗摩納哥

馬仔私底下同邊個隊友最fd?

會唔會2至6都贏唔到

我記得係lyon 財政太差先逼賣wo

好似係c9

摩佬好明顯將心態擺第一位
心態差 踢到幾好都唔出
心態好 踢得唔好都比機會
其實咁都合理 明知佢遲早走 不如比機會啲有心踢既

我都睇到屌左聲

上年 9 月去英國
我都係當日去到奧脫福先買黃牛 ( 9月24 主場對李斯特城)
因為見佢要做會員 先買到飛 , 好似又俾佢鑿多筆咁

23 號我就 去左參觀球場啦, join tour
果日就未見到有黃牛黨出現嘅 , 但我唔擔心

到到24號果日, 我同條女兩個 朝早十一點零再去到奧脫福
佢幫我瘋狂影相啦 , 咁我就舉起塊一早準備好嘅牌

上面寫住

" we are from hong kong , and we need 2 tickets pls ! "
#comeonyoureds #mufc #manchesterisred

只係等左大約 3-4 分鐘, 已經有個男仔行埋黎,
佢大約廿零歲, 個樣有 d 似 查域克, 面帶笑容

鳩吹左幾句, 佢問我係咪想要兩張飛 ,
咁作為死忠. 就點都想坐晌 Stretford End 西看台啦
佢又居然真係有晌手喎 , 咁我梗係想即刻 deal 啦 ,
正當想開口嘅時候 , 無錯 我條女 以 零至100 4秒嘅速度衝埋嚟 ,
同我講話 唔好俾佢覺得你好想買 , 佢一定劏你

果然 , 女人係心水清, 一言驚醒步驚雲
我即刻收起我極度喜劇嘅心情, 擺出一副 扭扭擰擰嘅態度,
結果係成功嘅,
因為我其實都知知地價, 呢個查域克 開我 55 鎊一張
( 正價 好似 40 鎊 ) , 正當我晌度又扭又擰之際

有另外一個 身高 7 尺嘅 黑柴行埋黎 Yo 我,
咁我都條件反射地 比左個 5 佢 ,
廢話少說, 一黎佢就話 50 鎊一張 , 仲有最後兩張連位
我都幾乎想俾錢 , 但我條女 離遠啤一啤我,
我就知 我仲有討價還價嘅餘地,
拉鋸嘅詳情就唔講, 個結果係

我用 94 鎊買左兩張 西看台嘅飛, 半場嘅時候
仲有人送咗兩隻熱狗 同埋 兩杯咖啡俾我

當然啦, 最重要係現場睇曼聯, 七萬幾人一齊睇波
一堆唔識嘅人 晌度一齊打氣, 吶喊, 唱歌
此刻無價 !

有冇心態差但踢得好 比人雪既例子

巴路迪利

迷he反爆留名

你肯定佢係踢得好 ?

咩時期既佢係心態差但又踢得好？

Ching 好波
但我同屋企人去 佢地鐘意plan好曬買定曬

意大利國家隊

屌
買山狗la
由得佢自己舞

你指佢單刀亂9射個陣？

Yes 山狗>>>>>>反骨馬

思考人生俾拉膠剷走個波果陣

妓d角球仲勁撚過我地

知你有女啦

冇人識射波

細緊曾經有段時間角球好勁

今晚阿狗我轟拎硬分

拎唔拎都冇前四

殺卡又紅

xhaka條撚屌又雙腳飛鏟直紅
紅牌之王？

第幾張

第二張

公道 d 呢下黃就夠

自從rojo兩下雙腳無紅之後
睇親呢d疑似雙腳or雙腳都直紅

其實呢張唔應該紅
Btw佢真係牌王

夏卡
不過其實吹停得都紅硬咁濟 係比黃既做咩唔比得益攻埋去

我都覺

唔係阿狗 梗係笑左先

Yes，停三四場果下先傷
英超啲球證on99

費蘭甸奴 夏卡 紅牌之皇

早期謝狗 史長老 堅尼果d應該紅鳩哂佢啦

希望大佬河 唔好再雙腳去

紅鳩梗都得

加利 菲臘 畢特果d

但係我唔覺 阿仙奴會失分

謝老四 啱啱出道 果d

般尼個迪科
係咪傳慢聯果個?

唔會啦 般尼作客咁廢

係 七年前好似已經想買
但佢大傷之後就冇左件事

作客得唯一一分

最近三個賽季第九張紅
雖然呢張唔扺

This lad影帝來

黃完仲要抬走

應該場場都有直紅
Btw原來上次紅夏卡果個都係呢個球證

奧燒

馬仔post攬女照 咁大個人唔會唔知有咩影響
佢真係有料 唔希望變左個養唔熟既25
生性啦屌

真心覺得佢唔會係長留曼聯個type

佢英文講好未

般尼唯一果份係我地度拎
打多個都咁柒

反骨相 支持Daddy今季chur盡之後賣

法國人多數二五， 個撚個都仆街黎

唔準你咁話我c9

睇定d 唔好咁快話馬仔25

韋大帝

Omg dan

我都覺佢似係養唔熟嗰隻
英國d膠報之前吹到佢好好仔,好早結婚生埋b,點知
呢頭後備都冇嗰頭就post攬女照..

聽聞買飛個陣要同佢地傾下計 話好遠黎
又話好中意曼 佢地就會平比你

要好似nani咁雪下先好 唔好比佢覺得自己係大哂

般尼一分都冇

比比鳥好似credence

有好多無後備都入場睇 佢就去攬女
真係抵佢死

般尼係咁炸鳩阿
而家有埋12碼

球證做野

12碼 笑左

12碼

十二碼

阿狗都失分 笑左

高基連條傻鳩

唉柒到

戰犯！

好波

屌那星好彩咁都入

2至6都失分

睇黎得我轟執到三分
又拉開

一齊柒

好彩冇比前列拉開咋

爺爺好慘

爭前四
轟應該唔係我地目標

雲加怒屌球證俾人趕出場

OT事件重現

痢榮機係咪講你睇乜撚野波呀 唉

電叻想打人

成隊阿狗最鐘意佢 又忠心於雲爺爺
後生跑得快 出波又靚

保4狂魔唔係浪得虛名

好波阿狗

般尼真係幾惡啃
我地下半季仲要作客打佢地

本週最強黑哨 有兩場仲有琴日熱

又12碼
點呀

黑鳩阿狗姐

球證俾返個pen

屌你老母 想笑死我咩

又12碼

笑

家有囍事？

越位呀喂 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑左 個旁證柒到

越位喎

屌

你老母 哥斯尼又offside
黑撚到咁

嘩幾撚瀟

英超啲球證
真係垃圾

呢場真係

雲加

黑過黑鮑嬌

妓今季仲夠膽話人黑哨

正開始奇怪點會黑阿狗

原來仲有下文

鳩斯尼都得益左兩獲啦 屌你老尾

黑哨呢啲要還嫁

3 分已袋 理撚得你

山狗來曼

猁榮基激到

屌喇星
仲諗住一齊柒
有人送作客第二分比般尼

有電叻既波 都真係喜劇黎

講真夏卡果球係要比紅牌
雙腳離地鞋底飛鏟
鏟唔應就話好似無事
鏟得應咪斷腳

阿仙奴咁都執番3分

好撚有heart
又靚仔

屌 無得笑
今次實俾MOON PO狗恥笑

拉開了

無計寧願軌拎算 阿狗串撚過乜

過左猁

雲加又贏

其實 關佢乜事 唔係應該怒撐般尼咩

猁榮基不嬲on9
掉番轉如果係落河咁做
佢實話 紅呀 一定比紅呀

黑到

好多阿曼

講緊佢勁大聲話越位

黑走左阿一球12碼，還左

直頭有聲咁濟

屌 馬撚又絕殺

球證mvp

馬撚係絕殺
我地係追和

明明今大家都係鳩哨

我曼得益就係黑哨

其他人得益就鳩哨

唔過數嘛

雲加俾人趕走. 入左去球員通道果陣 ebanking 過咗數

樂視又柒 般尼13射17中

笑到仆街 樂視寫 般尼 13射門 17中龍
丘仔都下撚左出聲

下～～～～～～～

屌 笑撚死

笑撚到 即刻飛撚左佢

下？

成場波真係好有喜感

笑到pk

侯城又玩三後衛

屌阿狗今季第幾次絕殺人 點解人地成撚日咁好彩

我地比人絕殺

隊隊個龍對親我地都保方上身

唔好賴啦 成日半單刀射出界

好撚痛

我曼咁多黑腸 但都睇到好愛曼
唯獨馬仔 雖然佢係幾好波 不過今次單野真係撐唔落
你睇福仔 個款幾乖仔 拜利兇神惡煞得黎係愛曼
但馬仔堅養唔熟

做乜野

好大獲咁
屌我fpl有mason

重傷

攬女 激鳩daddy 幸災樂禍
講真真係失望

好慘下
冇意識比佢咁撞埋嚟
希望佢冇事啦

啱啱嚟果陣

基士文

都好大獲下 咁多人黎搞

半隊收咗皮

點解班阿可以入哂我地數
話得我地沖出黎屌

其實搞事果啲兩班人嚟

我轟今場d後防紙板人 咁容易俾人cup過

雲加又然

成班轉移視線

班阿狗自己喺奧脫福走甩華西球PK
就轉移視線講曼利果場，ON撚9

基士文球波靚撚到

啱喇 , 打多d 飛機

打定啱架喇

我轟踢得咁撚西

嚇撚死人 射得咁靚

哥斯達唔係同干地嗌交咩, 點解仲出

補9分鐘斷腳定咩事

S字入咁

頭撞頭

和好左

roberto carlos

Mason 咩事
做咩一撞完全世界即刻係咁叫軍醫入黎
好似就咁撞到下咁
但連車仔啲軍醫都過埋去幫手仲要搞咁耐

完

暈左？

中場加利卡希爾 foul 左先喎應該 咁拉法

又係垃圾球證 吹漏左個foul 就入波

咁仲去唔去中超

又唔係喎
岩岩就係見到佢地一落地就成班人已經係咁叫軍醫入黎
通常好嚴重先會咁

屌好柒 樂視 戰術分析果到cut錯搏到角球果段

搞到 個旁述最後兜得勁夾硬

有冇人入唔到google?

今周曼市俾球球證迫害

好撚好恐怖 話可能會死

呢輪真係 ... mata

空龍飛機

仲要og ..

其他失分我地又一齊失

佢呢排跌watt 都係事實

頭部骨裂

希望佢冇咩事

有無人覺得妹妹同大口青有幾分似樣

侯城在官網發出聲明，公佈美臣的傷勢：「賴恩美臣在今午（英國時間周日）鬥車路士的比賽中受創，球會可以證實，他的頭骨骨裂加上有腦內出血及腦震盪。他被送到聖瑪莉醫院，並已經接受手術。賴恩目前情況穩定，預計未來幾日將會繼續留院。」球會周一將會再對外更新其情況。

好大獲

被記者問及此事時，摩佬的回應頗令人意外：「我不知道，這是他個人的決定。我不想去批評任何到中國踢球的球員；這是他們的人生，他們為自己人生與職業發展作出的決定。」

不過，摩佬又稱：「老實說，在朗尼的例子，他從未跟我提及過，所以我毫不知情。」現時31歲的朗尼，與球會的合約至2019年屆滿，惟他在奧脫福的前景未明。摩佬重申，朗尼最終去向，完全由他自己決定：「你需要問他本人。他的未來，取決於他想在自己的職業生涯裡得到甚麼；他想怎樣結束，他想怎樣享受職業生涯尾聲，這完全屬於他個人的決定。」

後備出黎救世啦
正選用返MK馬仔

真係做乜9野
用黎換基沙文

馬仔 = 新下體神鋒
不了
就咁買基沙文算

屌 踢起左又黎搞咁既野

細路真係細路

馬仔沒眼睇

馬仔究竟咩事？

又換女

Goncalo Guedes' (Benfica) exit is imminent. #mufc and PSG trying to sign the player for €30m [record]
乜水？

27/10/2016
日前，葡萄牙媒體《球報》指出，英超豪門曼聯一直關注賓菲加天才新星干沙路古迪斯（Goncalo Guedes）。

年僅19歲的干沙路古迪斯，擁有「新C朗」的稱號，而賓菲加對其的標價則是5200萬鎊。不過，德國《轉會市場》則指出，此子的真實身價約為553萬鎊而已。

據悉，曼聯較早前已派出球探，前往葡萄牙觀看干沙路古迪斯的實戰表現，而他們對這名葡萄牙翼鋒的能力亦相當相可，因此紅魔正考慮於未來正式出價求購。據統計，這名葡萄牙翼鋒今季已於葡超上陣8次，並交出3個助攻。

又新C朗

傳獌

又一個俾私生活影響既天才

摩佬第三年你玩野就ok
第一年搞事就傻豬喇 等走啦

擁有「新C朗」的稱號，而賓菲加對其的標價則是5200萬鎊。不過，德國《轉會市場》則指出，此子的真實身價約為553萬鎊而已。
10倍

到時候5億放返出去，差唔多啦

Transfermarket個估價根本on9

早兩星期又話前鋒華回家 無晒消息既

馬仔

你生性未

唔係話去大陸踢咩

冇lu 唔抵爭 迷你都咁話

又話去水晶宮

心態問題，明明咁有天份

跟佢個價係冇可能買到人

慢慢踢返起又搞d咁既野，點幫得落

初初黎以為佢咁早結婚定性 點知

馬仔今次真係傻仔左
都唔知痴邊條根 daddy卡斯都夠膽雪 佢仲要一季好波就一朝得志

呢張相睇佢個眼神真係覺得好邪惡
支持daddy bin馬仔c. 不過最慘係摩洛哥 明明馬仔入多球佢地就有錢收

J仔返黎著返件11號

以前費sir夾住班友d私生活真係有用

買bale, 不了

c朗夾埋蘭尼同安達臣 call g 佢最後都無罰
我覺得都係睇球員自己

daddy 有冇回應佢點解冇出？

新摩里臣

都係撐福仔算了

Ching sick ball

正式宣布基仔入黎踢左翼
馬仔88

我都係時候改名了

應該咁講,
個個都去滾, 但係麻煩滾得醒D咪俾傳媒做新聞
而家仲下下鳩到放上twitter,fb驚死無人知咁
咁搞班狗仔隊咪日追夜囉

馬仔有價好賣

琴日軌咪又係走甩左個十二碼
冇人講

只係話無選佢

17/016【平反Rooney】
早在兩三個月前就想寫篇短文替Rooney平反兼抗盲反，但當時見Rooney快將破卜比Sir的紀錄，就留待破紀錄之時才寫。今天，Rooney終於成為了曼聯史上之最。

到了在曼聯的第13個球季，Rooney出場545次，攻入了250球。除了入球外，Rooney的助攻成績同是出色，至今在英超已取得過104次助攻，是英超歷史上的第二助攻王，僅次於已退役的前隊友Giggs。換句話說，他既是曼聯隊史上的入球王，也是第二的助攻王，這些年來他為球隊進帳了大大小小冠軍14個，且通通都以是主力身份拿下。Rooney的輝煌不用多說，任由其他人如何批評他，上面的數據就是事實。

有人說他30歲已走下坡，卻忘記了他在18歲時，所有人已為他歡呼。Rooney甫一出道就已是球隊及國家隊的主力，沒有經歷過其他球員的成長期及新星階段，即他在顛峰、高強度與高密度的賽事環境中停留了12年。試問有多少球員可以在顛峰和高強度賽事維持12年? 強如巴西的3R（Ronaldo、Ronaldinho、Rivaldo）都不可。Rooney現在的競技狀態的確較以前遜色，但顛峰12年後狀態有所下滑，有何出奇？縱使他少了以前一頭蠻牛般衝散對方後衛的能力，卻多了一份必須靠歲月來累積的穩重與經驗，這些都是新一代曼聯球員暫時仍未能為球隊貢獻的寶貴財富（Pogba對利勿浦時的表現正是一大例子）。

有人說他已沒有火、hea踢、在球隊關鍵時刻沒能盡隊長責任撐起球隊等，但事實真是如此？上季曼聯捧起足總杯前，有多少人記得是誰在四強對愛華頓，雖司職進攻中場卻跑了半個球場到球門前護空門？決賽對陣水晶宮，是誰在比賽後段失球、隊友皆失魂蕩魄時馬上作出回應，以一扭四然後助攻追平？今季對侯城補時階段的助攻，以及日前對史篤城的補時破紀錄罰球，都通通是Rooney在危急關頭挺身撐起球隊的例證。再說那記罰球，他大可以選擇安全地把球傳入禁區，將入球的責任交給隊友，而不是頂著壓力直接射門。需知若那罰球不進，Rooney又將成為那些永遠站在不敗之地的盲反球迷指罵的對象，說他在最後一刻「鳩射」，這正正是Rooney肯負起隊長責任的表現。

有人說Rooney不夠忠誠，曾有離心要求離隊等等，我卻想說，那個被球迷捧到上天、由曼聯一手培育成才的球王，早就穿起了白色球衣，在西班牙的球場上奔馳了。難道他在曼聯贏盡一切後離開了就是天經地義，Rooney曾想過離開就要受千夫所指？請不要忘記那個球王能在曼聯取得成功，也要歸功於Rooney在他身後的無私奉獻。還有Rooney在球場上願意接受任何安排，以及在追趕入球紀錄時仍肯主動讓出主射12碼機會等等，這種職業態度比那出走的球王明顯更有大將之風。

有人批評Rooney的職業生涯未能夠與Messi、C.Ronaldo齊名，但轉個方向來想，世界上又有多少個球員能夠達到Messi、C.Ronaldo的高度？難道那些球員都要受到批評？再換個方向想，世界上又有多少個球員能夠有Rooney般的成就？就正如李嘉誠從商多年雖做不成Bill Gates，但以一個商人來說也絕對不是失敗吧？

請珍惜朗隊

放佢係右邊淨係出波都ok既

中路分波 突破 派牌就不了啦

等去中超之後bin屍

打個10號位真係塞撚死晒個中場

擺佢打兩邊有波就斬好幾多

一日迷西
終身迷西
我愛肥西

朗隊

希望快d同肥西續多十年約
加到40萬鎊週薪

馬仔又搞乜....

縱使他少了以前一頭蠻牛般衝散對方後衛的能力，卻多了一份必須靠歲月來累積的穩重與經驗

心態真係差，希望我快啲番黎屌打馬仔

我隊不定期崇拜

魔性澎湃

睇黎老豆搵到個比馬達更討厭既對象 馬達放心啦

從來都覺得朗隊仲係好有火
但唔代表佢踢得好
佢交哂佢有既貨比曼
但佢退化得太緊要
係有心無力

縱使他少了以前一頭秀髮，卻多了一份必須靠歲月來累積的金錢與財富

馬達係踢得差姐, 但係唔係hea
踢得差都仲有機會, hea就真係唔好諗

上面篇文睇到喊左

朗隊>馬仔

馬達係上場先係咁 daddy會繼續出
肥雞其實真係作用王黎 係運
擺佢係後備總係會入埋啲符碌波 雖然係好冇科學根據 但係有種莫名其妙既作

一天不反西 一天不吃飯

場上唔覺馬仔hea喎
對利有搶迫 有回防
伊巴傳比mk mk傳中 門前掂唔到波個球係馬仔中前場死纏返黎
想問佢比賽點hea法？

訓練係咪hea就唔知

新手留名

250ney 係後備就唔反佢

攪女示威已經大罪啦

不過覺得佢無得上場既話唔係好投入
印象中隊友入波佢無咩擊情
又唔會同隊友擊掌咁

我發覺迷西之後 個人高質左 開心左

係，但咁就同hea係兩樣野啦

反西黨死撚哂

場外表現都好睇重
就算佢場內幾勁 場外搞到咁真係幫佢唔到

反西 不了

性格問題
我又覺得無所謂

但都唔好失完分 走去post女相呀
仲要係俾人雪

季初肥雞 同爆炸真係
依家睇落真係好似有轉機

反西即係反球會史上最偉大射手
同反球會本身有咩分別

唔知點解覺得馬仔好自我中心
Ibra拎件9號波衫都可以不滿
你狀態下滑 唔係用加操去裝備自己而係用迫宮手段表達不滿 呢啲真係太自以為是 可能上年佢係92底下受到重用太享受做救世主既感覺 太澎漲

咁俾人拎9號的過程
係獌對佢唔住的

下個topic 決賽見？

永續朗隊

咁呢樣可以理解既
咁件9號都係比ibra 係榮幸黎既
道理上巴打你係合理既
好睇佢點諗
主要衰在佢開個品牌搞好哂 曼先知佢原來開左個brand 溝通不足都係問題 不過馬仔都幾心雄

公道d講
季初佢係狀態抵迷
近期已經升返晒
我諗佢同摩佬之間應該有條刺係度
所以佢無入選陣容 就貼圖示威
私生活未必係摩佬棄用佢既原因
Rojo都sd露j相去約女開房啦
睇下聯賽杯有冇馬仔

迷西不亡

曼聯是一支球迷眾多的豪門球會，不同年齡段的球迷們可能會因為不同的原因而愛上這支球隊。在億萬紅魔擁躉當中，可能有相當一部分人對於紅魔的最初記憶，來自C.朗拿度和朗尼崛起的那個時代，來自奪取英超三連冠並且連續兩次進入歐冠盃決賽的那三年。在那個年代里，費格遜手下並不缺乏傑出的球星，而C.朗拿度和朗尼正是其中的代表人物。在共同為曼聯效力期間，兩人留下了許多非常精彩的配合，掀起了一股青春風暴。

曼聯時期的C.朗拿度堪稱風馳電掣的「全能人」，活動範圍非常大，突破能力極強，同時具備非常驚人的速度。C.朗拿度奔跑如風，那時候的朗尼也不慢，能夠利用強壯的身體來完成突破，分球視野的開闊自不必說。尤其是在2007-09兩個賽季有了泰維斯的加入之後，三人全部都能突善射，衝擊力非常強，都能扯動到邊路或者遊弋到中間，讓對手很難防範。在下面這次C.朗拿度和朗尼的肋部配合當中，無論是C.朗拿度腳後跟傳球還是朗尼的擺脫射門都靈性十足。

C.朗拿度胸部回做給朗尼，後者直接在禁區前重炮得手。這樣的配合在兩人的比賽中不算少見，朗尼也曾經將長傳球直接停到C.朗拿度面前，由曼聯7號順勢完成攻門。兩人中誰都可能助攻對方得分，場上位置也有很高的自由度。

兩人配合比較常見的套路還是一人拉到邊路傳中，另一人伺機後上到禁區搶點。兩人都有在兩個邊路完成突破或者接應身後球之後送出高質量傳中的能力，而說到搶點，他們自然也都不含糊。下面這次C.朗拿度助攻朗尼之後，解說點評道：「助攻者：朗拿度；入球者：朗尼。一次致命的二人配合。」

曼市打比戰當中，C.朗拿度拉到右路送出精準的快速弧線球傳中，朗尼及時後上完成搶點破門，為曼聯取得領先。

這次C.朗拿度從容調整傳中節奏找到了後點的朗尼，英格蘭球星冷靜停球之後施射得手。在左路和右路，C.朗拿度都能夠準確地找到禁區內危險地帶的隊友。

另外一種製造傳中機會的方式就是加速生趟，比如下面這次，C.朗拿度硬生生殺出一次傳中機會來，朗尼心領神會，及時到位射門得手。

說到傳中，朗尼同樣也非常出色，在遊弋到邊路時能夠選擇合適的傳中腳法來控制皮球的落點。下面的這次兩人配合，朗尼將球搓到危險地帶，C.朗拿度利用自己的快速插上和射門調整能力完成得分。朗尼的腳法和落點控制，C.朗拿度的插上和搶點能力，都在此球中展現出來。

說到邊路傳中，當然少不了C.朗拿度接到朗尼弧線球之後精彩的頭槌破網。

邊路配合是一方面，兩人在中路也有過很多精彩的連線。利用自己的視野和接球之後的銜接，朗尼能夠迅速傳出有穿透性的威脅球。再加上C.朗拿度的快速插上，這種進攻方式非常有利於在攻防轉換過程中撕開對手的防線。

C.朗拿度也能做出很多非常瀟灑或者是靈光一現的處理球，這次腳後跟一順助攻朗尼，被認為是葡萄牙球星生涯最出彩的助攻之一。

在禁區前，C.朗拿度也能玩出花樣來，比如說這次挑傳擊敗對方的平行防線，找到無人盯防的朗尼。這是一個非常瀟灑的入球，奧脫福的觀眾們也獲得了享受。

背身情況下的外腳背穿襠助攻隊友，也不在話下。

當然，提到C.朗拿度和朗尼的配合就不可能不說反擊，兩人的快速反擊（有時加上泰維斯或者其他隊友）讓人看得血脈賁張，堪稱N箭齊發。快速後上，持球推進中的做球和終結能力，給人的直觀感覺就是「爽」。光靠他們兩人，有時就能完成非常快速的反擊奔襲。下面這個入球，朗尼輕巧的磕球和最後的射門處理都非常巧妙。

還有對陣阿仙奴的這個經典入球，C.朗拿度、朴智星和朗尼三人完成反擊破門，三腳傳球，從一個禁區到另一個禁區，就在頃刻之間。

在效力多年之後，如今朗尼終於超越了「曼聯三聖」，成為紅魔隊史上的頭號射手；而在2009年加盟皇馬之後，C.朗拿度打破了銀河戰艦一項又一項紀錄，也站到了隊史射手榜的頂端。兩人的踢球風格都經歷了轉變，而當初他們在曼聯的意氣風發，也成為了一批球迷的青春記憶。

你班毒撚人地放假攬下女都唔比

大掃除

在接受天空體育採訪時，朗尼再次表示，他將忠於曼聯。

朗尼說：「我會忠於曼聯，我已經在這傢俱樂部很長時間了。足球是一項的奇怪的運動，因為任何事情都有可能發生，而且改變非常快，但是我在曼聯非常開心。當然，就像我之前說的，我也想踢更多的比賽。我現在很開心，我的合約還有一年，還有另一年的續約條款。在那之後，我們再看看會發生什麼吧。」

對於打破隊史入球紀錄，朗尼說：「很顯然這是一項偉大的成就，這也是我生涯最驕傲的時刻。這需要很多年的時間來完成，我很高興我做到了。這個紀錄會永遠的伴隨我，我很驕傲。我要感謝過去24小時內祝賀我的每一個人，他們很棒，我們感謝。」

曼聯隊友伊巴謙莫域也盛讚朗尼：「朗尼是個全面的球員，球場外他是個真正的領袖。他總能夠給隊友幫助，知道如何入球和助攻。即便現在，他依然非常努力，總是保持著熱情。每個人都知道朗尼的實力，這個國家也必須重視和認可他。我們再也找不到像他這樣的前鋒了。」

而談及朗尼的成就，伊巴謙莫域表示：「這非常讓人驚訝，朗尼是球會的最佳射手，我為他感到高興。曼聯有很多偉大的球員，朗尼的名字現在是最前列的。能夠看到他創造歷史，我很驕傲，希望他能繼續下去。」

伊巴都迷西

換號碼但唔同球員傾真係好低賤
上年馬仔都叫救全家
貼圖真係示威多
young 小豬果d 就算無得出都會講下隊波野

who ar?

做乜佢有女攬我無呀？
我唔要你比條女我，我要你拎走佢條女！
大家都無得攬，咁就公平

佢能力一定係有既
但自甘墮落呢
佢有盡球員責任都唔會而家咁喇
我都想佢踢返好但無次見到佢出場都係失望

當年前面三個真係好撚好j
d反擊快撚到

朗隊同ibra 幫手帶馬仔番正途啦好嗎

忘恩負義
邊個係成隊柒到甩轆個陣幫你執返一分

威污泥真係好撚勁

情迷韋朗尼

馬體會係咪比人拆骨 轟想買卡拉c高 曼想買基士文

唔差在打包埋saul

再嘈買埋你個高甸

買齊佢la

如果真係反面要賣
肯定唔放比英超
好大機會放比西超3隊
但個價最多50m,始終未去到c朗個d證明晒自己
但50m放個22歲 明日之星 人地賺到笑
假如放比中遊 迪布尼事件肯定重演
1季就肯定返返英超
所以要放走馬仔 好大機會會比佢屌打返我地

成隊正選簽晒返黎啦屌

賣去皇疤
都唔會有機對佢地
希望最後武士la

又攻城？

修咸頓決賽出到？

果球如果hea 踢 唔駛OG

球空門真係r爆頭都唔明點解會miss

c朗miss過d仲離譜
傑長老傳俾佢 3碼都無 企定定飛機
馬達呢球仲未夠個球離譜

馬達呢球跑過龍

仲有前面條友飛剷唔中又影響左佢判斷
搞到唔小心踢左波底

雖然你地成日稱mata 把握力好
但我一直都覺得佢埋門唔夠銳

馬達啲埋門通常都係拎角度多過力

西超得下體會要 潛力股
2 3年後又可以天價賣走
如果下年真係買基沙文 E巴仲留隊
佢都預冇得出正選 實想走啦
有歐聯 咪格硬留多年 睇下點
冇歐聯 一係借返俾下體
賣左 實變迪布尼翻版

所以唔擺順
或有輕微影響都差好遠

今年失單刀+中柱+中眉
每場平均都有一次

快啲帶返走啦

屌柒佢啦冇人識佢，嗰陣阿歷斯新奇士都係咁，愛莫能助

個草皮質素麻麻地

平時射波好果D:馬達、MK同普巴都唔太順

反而平時最唔穩定既朗隊同LIN最有威脅

算啦，賴乜鬼草皮

你條垃圾咪一樣
成場射左腳靚波 其他時候唔係係bench 就唔見左人

邊個黎

當年肥西同C7夾撚到

一出場華西就同我講：右路我嘅，死返去中間唔好阻住曬

個時覺得普普通通既反擊同入楔 而家先知幾難有

有時候應該要收起伊巴
防反真係要有d 小明好d

你埋去咪越搞越亂

你係邊都無用架啦

會唔會係隊長好地爛地都1樣射得咁好呢

賣馬仔 要有buy back
我覺得係好事
老老柒柒 三年後摩佬仲係唔係度都係未知之數

點會賣呀 超新星 雪幾場就出返架啦

你都要諗下個領隊無邊個
顛起上黎咩都做得出

一億加馬仔換saul 基沙文

果個既曼聯真係好好j
前中後都係頂級

當講緊妹妹中柱冇運既時候 隊長已經入左

本身係FF馬仔 廢老 MKH
反擊個時廢老二傳 兩條友狗沖
點知我地一球快速反擊入波都無

伊巴係勁, 但唔係下下都出盡佢90分鐘,
仲有射罰球, 其實妹妹朗尼馬達都準過伊巴好多,
偏偏9成9中間罰球都比左伊巴

你要嘅野，lin 咪做過出黎囉

...

官網Morning training session 相集無martial

你明唔明呀 係陣中好多人都比你勁
同位跑得快有mk同羊 馬仔有時又可以踢右
洗鬼要你咩
你係到華出唔到技

佢大獲了

女人真係麻撚煩

我都發現冇馬仔

女人不嬲都好撚麻煩

有價好賣

睇條女好人好姐染到個頭白色就知
色字頭上一把刀啦

冇追開, 馬仔咩野事?

QPR and #mufc have agreed a fee of £500k to sign Sean Goss [sky]

Good to see Axel Tuanzebe training with first-team again. Overdue a chance #mufc

如果佢真係從始一沉不起踢唔番 只可以講一句抵撚死 覺得迪比仲可惜過佢

曼區真係峰迴路轉估唔到竟然發展到咁

下個post[馬仔898]

No plz

呢個都唔留

你都去魯能

有無j相流出

如果係咁真係灰爆 佢真係未到高峰已經CARRY到成隊 肯專心既話 下一個C朗都唔奇

佢會呀
唔係獌者

呀朗係真係有一份執著 不斷加操
同馬仔係兩回事

已經係我fifa第3中堅

牙朗應該慶幸自己後生果陣有阿sir睇住佢

如果馬仔都係咁就好

阿sir可唔可以教下老豆點教仔

老豆教仔唔洗你教

獌狗巴 請你準備

俾夠兩億, 留返馬仔慢慢教啦
而家無錢俾咩

Saul koke griezmann

負債5億你話有無錢

卡拉斯高

一年revenue 都6點幾億

要派錢比股東 又要買人 又要出糧

等 寂寞到夜深

女人!全部都係雞
Sor 有感而發 尢其到晚上自己一個個陣

女人全部都係不負責任!

等返工？

做乜嘢

同意 一邊係到想佢賤過prostitute/hooker
但心入面其實放唔底 好想同佢講重等緊佢
只可惜係佢拋棄人

諗女諗到癲左掛

等機

吃不到的女是雞的

去日本開心啲

除左鹿B

所有女人都是雞

好地地又講女
搞到靜左咁耐

講下基沙文

有冇人覺得lingard擔5到大旗，martial 又5fit, mata又太慢，差禁個翼鋒

賣goss?

出blind 應該出 young 佢2個有配合
唔知點解楊 無左影

其實我覺得上季shaw打得好好，未斷腳之前，起碼助到功，而家出都5出，整到左翼經常1p2

唉

本身好期待馬仔

為左條女 值咩

睇左馬仔好多場，佢係禁區好冷靜，完全有前鋒料，但係打左中場個陣d 扣大位真係冇乜威脅，成日落底好易被人睇穿晒，e.g 對熱刺個場

左福前馬仲正

最多咪完季左先賣馬仔 仲有大把時間教
我就唔信季中賣 你賣完人 邊夠人打4線

冇出一場就話要賣人有剩會唔會太快
睇定啲先啦

伊巴後生有冇搞女叫雞果d

55

完季都唔撚賣啦

反面可能會賣
不過肯定益人賣比西超還好
賣比其他肯定會回歸英超

.
左朗尼右連格是球迷陣

Ok thx

可以觀望到季尾

This is great

咩消息都冇就成班屌馬咩唔上力掛住溝女
早幾星期個幾場仲係mom
好心咪撚咁on9啦

日本好涷呀，0°C
不過都係
香港濕涷世界第一

其實係咪個咩條款話馬仔入多幾球就要比多d錢比番摩納哥 所以唔比佢出？

朝早起身凍到痴線

咁即係賣得
以後都唔使俾佢出

果少少錢
我曼跌都跌左啦

唔係話拎金球獎，神射手之類既野先要俾錢咩

係唔知入左幾多球就要比

基沙文

手信

飛機杯

曼聯排第幾呀？
基沙文：6 6 6 6 6 6

發發發發發

連續幾年投巨資買人後，曼聯隊內積累了不少名將，這也使得球隊的位置競爭變得非常激烈，有人得意，就也有人失意。根據英國媒體報導，曼聯大將馬迪爾因為出場問題，和摩連奴的關係變得非常的緊張。

上週末英超，曼聯1-1戰平史篤城，沒有全取3分。這場比賽中，不論是正選名單，還是18人比賽名單中，都少了一個人――馬迪爾。《每日郵報》表示，馬迪爾對自己落選比賽名單非常失望，他和他的經理人對此很不滿。而他們也將矛頭指向了摩連奴，因為摩帥並未對此給他們做出解釋，回應外界提問時也只給出了一句「沒有被選中」的簡單回答。

對陣史篤城之前，馬迪爾一度有重新坐穩主力位置的跡象，他先是在足總盃對陣雷丁時正選入球，隨後又在曼聯大戰利物浦的比賽中正選出場。但在這場雙紅會中，馬迪爾的表現卻讓摩連奴失望了。《每日郵報》稱，馬迪爾在雙紅會中和利物浦小將阿歷斯-阿諾德對位，不過曼聯妖王的風頭卻被對手搶走，摩連奴對此很不滿意。也因此，上一輪對陣史篤城的比賽，馬迪爾就落選了比賽大名單。

今季截至目前，馬迪爾為曼聯正選16次，在摩連奴的手底下他並無法徹底坐穩主力位置。上個賽季，他是雲高爾陣中，曼聯的大腿級球員。

Duncan Castles‏ @DuncanCastles

It is NOT true that Anthony Martial missed Manchester United training today. #MUFC #FRA

Martial did not miss training today #mulive [duncan castles]

關埋門傾掂數, 無事喇無事喇

唔通馬仔唔係我曼成才

痴線 當正自己係大排球星 我隊都未咁串啦
你咩料呀

聽住先啦, daily mail最鐘意看圖作文

早晨，好耐冇晨早9up

998

999

1000